想問高登新apps個code係咩

點樣redeem佢？

有無人可以forward條link比我

收唔到pm

25